差佬有車我地有車，差佬有人我地都有人，咁差佬有新策略我地可唔可以有？

自己人呢邊夠唔夠資源去組車隊
等勇武嘅流動性再高啲

玩一日車牌比人mark哂第日就收皮啦

你出黎都識帶口罩，揸架車出黎點會唔識保護返架車？

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

推